黎緊去青島睇貓 想問買電話卡 嗰度收唔收到訊號？

如題 有冇巴打有經驗
定係wifi蛋保險d好

專心撚貓啦

上次冬天去太大浪，㗎船停航

希望絲打唔會好似我咁唔好彩啦

一去就要留8個鐘

知道

咁慘 我都好驚停航
您會再去？

你一早去 晏就返 ？
個島真係無野攪架喎

之前去 用wifi蛋都收唔到

會呀

遲啲唔知有無得再去

咁先好，增加打卡成本，減少垃圾級遊客

唔通山長水遠去一個鐘就走 我都諗緊8個鐘搞乜好

姐係我用返電話卡都得？

認真講
果到除左老人家 同貓之外 就乜都無
連廁所都唔知有無

8個鐘 自己諗下啦

之前用卡收到 乜事都無

您8個鐘做乜黎

收到

如果朝早滿左30人去 晏就會唔會唔開往班船？

周圍行下影下相(唔使一個鐘
撚下貓餵下貓同其他人嗲兩句咁囉
反正去到 留得一個鐘不如去貓cafe

唔會開
因為仲載人過去 架船會無位返載人返嚟

你朝早去要有心理準備
島上係零補給零設施

玩貓好難玩到八個鐘

我都係咁諗！

所以我都係朝早去保險d
黎緊旅遊季真係好驚冇位 冇位就白行一趟。。。

山長水遠去唔到真係會好頹

咁帶夠食物同水啦